Este repositorio tiene como objetivo almacenar un proyecto guiado por coursera donde se busva aprender nodejs y express,
ademas de diferentes metodologias teoricas que ayudan a realizar un proyecto de una manera adecuado como MVC y la creacion de APIs.